依家啲人買股票輸打贏要 成個藍絲咁

自己買tsla 賺錢就得
人地買gme就話人搞灣股市 搞搞震 搞亂晒個市場
同藍絲講既野一樣

多謝樓主番號

尋日淨係得Gme升？
避險既野唔係都有升咩
BTC 金 白銀 VIX呢d 唔買得嫁？

乜原來正股唔可以先賣出部分take profit減低持倉成本到之後先買入嫁咩